有無係LA社區大學讀緊嘅人解答下我

諗住報讀LA嘅mt sac 或者pcc
其實兩間邊間會好啲
上網睇都話好.但有無話邊間升學率高啲
同埋見人話係果邊GPA攞高分好易
想知攞gpa3.5 or above 會唔會易過香港啲HD/asso
咁當然唔會係唔讀書就想攞好成績
求下大家幫下我

推下

幫推

感謝你

單機好慘